PROJET PROGRAMMATION RESEAU 2020
===================================

Ce projet a pour objectif de créer un réseau qui entretient collectivement une base de donnée, et vérifie que tous les noeuds du réseau sont à jours.
